人形gk問題

請問邊到鋪頭有得代上色？